Мое виденье решения:

Если проект будет использовать облачные сервесы, то подготовка инфраструктуры однозначно использовалось бы terraform для разворачивания ВМ.

Все необходимое ПО на сервере настраивал бы с помощью playbook на ansible.

Сам проект использовал бы docker

А для разворачивания по кнопке скорей всего использовал бы Jenkins.

Letsencrypt так как нет привязки доменного имени не прописывал в nginx.

Так как болшого опыта нету изложил свое виденье и примеры конфиг файлов
